[清CONCEPT] 衝之前諗下點解上次會有二百萬人上街先

受民陣感召既嗰班和理非
其實係好撚單純架咋
唔好諗到佢地咁偉大，爭取民主乜柒乜柒

因為612有無數既片段
不斷影住FULL GEAR既警察將手無寸鐵的後生仔&學生狂打
又將嗰日既行為定義作『暴動』
所以D姨媽姑姐叔伯兄弟先會咁嬲

就好似2014年926 GPHONE佢地衝入公民廣場
到後黎群情激奮，再到928射催淚彈

香港人大多數打住既旗號都係救學生
呢個就係到呢一刻為止既民意

早幾日，黑警推女警上防線既第一排
一樣係用緊同一招，想打民意牌
比人覺得如果示威者衝女警 = 衝擊弱者

BTW，6月21衝係可以，不過要諗下點樣利用學生合理化你地既衝擊行動

幫推

女警防線真係無撚敵

完全係因為黑警打鳩人先咁多人出嚟
分分鐘唔關逃犯條例事

因為反送中搞到班中產咪多人

打學生呢個牌頭真係可以聚到好多人

利用學生？
我屌你老母呀